教你用經濟學角度去長期抗爭

我地首先要明白人係一個好懶的生物，如果我地要長期抗爭，一定要利用一d方法去幫我地繼續落去。

經濟學有個概念叫Nudge，中文叫推力，簡單來講就係改變我地預設的選擇去達至一個好的結果。

現實例子包括
強姦金入面的預設投資基金
有d國家會預設你會捐器官，你想唔捐可以取消番
健康食物放當眼位會增加買的機率
宜家流行的訂閱制度 等等

我地可以用番同樣方法去幫我地抗爭，例如
搞定期轉帳俾星火/612，唔好記得或有事先課金
用電話較鬧鐘提醒自己每月某日要罷買
怕跳閘的朋友可以改變習慣坐巴士
電腦首頁set 蘋果/立場
電視機較定一開就係港台/viutv
等等

大家有其他諗法都可以提出

9月8！到時見！

我唔想知佢錄音內容
我推到同溫層既大家知道
你地負責幫手去fb啊等等宣傳得唔得
唔好再理膠post喇 關注返行動post
再好好運用6月至今每個核彈去twitter做文宣喇

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，
請求美國國會通過人權及民主法案

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
-大量英文文宣/紙牌
-高舉大量美國議員大頭相
-高舉大量國旗
-唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼 補充文具需時又珍貴)
-領事館門前唱國歌

無人申請不反 908都要照上街
建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

Tui

出糧轉美金

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

［現在公開可能な情報］9月到底抱咩心態去做人

跪求一閱

用電腦提自己要禁錢/轉美金

人係好懶，長期抗爭要靠習慣

可以諗下買九巴月票
只少未來30日都唔會坐港鐵先

外國有研究指選舉前問人投唔投票會增加投票率
選舉前記得問哂所有人投唔投票（藍絲除外）

721
831

推推推

推

Delete 咗手機入面淘寶支那寶微信先啦，
呢樣嘢都唔做唔好話自己反送中

831